Olli kohtu korra pärrast Herkülla walla kohhus Herkülla moisas kokko tulnud. Kohtu wannem ja kõrwa mehhed ja kirotaja. Sel päwal  põlnud mingisuggust kohtu asja toimetada lahkusid ärra.
Kohtu peawannem Maits Uind XXX
kõrwa mehhed Mihkel Kristel XXX
Ado Raud XXX
Kirjotaja Ludwig Käen
